有冇165既女仔

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

158嘅男仔here

95後既女仔好似多左165up

唔信

真...

Me

163 得唔得

我

可以

啱啱好高你20cm

但嫌自己唔夠高

why

冇人

耶耶前幾日返學度終於啱啱好有165 開心

想識

女仔矮啲唔係cute啲咩

我覺得165啱啱好

可能我有啲高

咁算

絲

有米8男仔
但識黎識去最熟果啲朋友都係米6到

有冇165女女

身邊男仔好多同我差唔多高..

一六五左右？

巴絲難分

靚絲

都有17幾 不過唔知點解望落好似差唔多咁
搞到我想矮啲..

冇咁既煩惱

碌鳩158

你唔想識我，不過我有165🙈😏

你唔想識我

165好常見啊

係你

再見

160

Ok

都ok 高少少會好d

喂

高佬真任性

又無人

165男仔here

167

想矮d 呢家163

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

打波

一碌⋯⋯⋯

冇得高了
身型又醜
人地160有長腳

等我幫你，等我過啲神功俾你

160長腳好怪

高妹先正

167想矮d

Help you ok

幾高

me165

理想173~175

Model 身材

難搵仔

啱啱好165

到底一個咩身高嘅女仔先會同矮撚拍拖?

利申
高你幾cm姐

正啊

14x

台妹定港女

出街就好似一對哈比人咁

算啦14x都係揾17x嘅男男

咩神功咁巴閉

仲有冇165

縮骨功，等本尊將氣打入你體內就可以開始修練

175男

我要165女呀

上個禮拜度 165

我好滿意自己身高 覺得啱啱好

我都好滿意

196here

你幾高先

可以識你嗎

小弟甘拜下風

183

有 但90kg 啱唔啱

正喎180up
點解我身邊識唔到啲180up既男仔

女仔介唔介意173 既男仔

其實高過自己就得
起碼我係咁諗先

170唔要？

160得唔得

Btw覺得女仔正常身高160-165 150/155個d好矮 但好多男人吹捧矮妹

矮啲可以小鳥依人啲嘛

你叫我啊，咩事

係咩 身邊好多170-175都搵返高少少既女仔 但180up個d反而偏愛矮妹 覺得關心理事

好高呀

183搵165 幾合理

我都想 之前覺得173都ok 但同180近距離接觸之後真係返唔到轉頭好係將個頭埋落去佢個胸到

164絲打

我就覺得高過自己就得
180同佢一齊應該好有安全感
雖然我冇試過同180既拍拖
但係諗到都覺得正

埋落你到

做咩要搵165啊

有話好唔好攬架咩

太矮攬唔到
太高唔掂

佢好出名喎

165

又真係未試過喎
有機會要試試

164

無

大把

點解會走唔到

前提係識唔到180既男仔
冇機會試到

實有嘅

167絲 here

166對唔住

做咩事先

禁筍 我驚我攬完返唔到轉頭喎！

165.5得唔得先

好羨慕其他情侶可以唔會有太大身高差身高 我至少起碼都差一個頭

仲有冇比我識下

個d乜鳩最萌身高差

你禁高好難架喎

加埋依家d厚底波鞋 長期高過170

好多都剩係到我心口下少少 壓低佢少少就

on9萌
其實覺得差唔多高先好
行住路都可以挨到膊頭呀

我咪羨慕緊 我又大舊 d矮妹企過黎搞到我好似怪獸

幾好

156都冇

不過女仔嘅角度
企係啲高大嘅人身邊
又會覺得好有安全感嘅
但高大嘅男仔企係矮妹身邊
我就唔知係點諗了

我會想行開 無比較就無傷害

我成日覺得165卡住係中間
高又唔係高
但又肯定唔係嬌小

ohno 好可愛想摸頭
絲

想生高啲呀
好撚難跳閘

摸我個禿頭？巴打三思好喎

Hi 禾啊

915 港島見！！！

我絲啊！！
純粹覺得女仔細粒好qq 啲frd都好大粒

我d朋友一係矮我半個頭一係高我一個頭
細細粒可以成個抱起又真係幾可愛

156仲矮你半個頭？？？？？ 等陣我係咪覆錯人

完美165但個個都以為我起碼168以上

我有朋友係成年人但係150左右...

米柒矮仔ok？
對望凝視鼻掂鼻

我都覺，自己168就成日識到同自己差唔多高嘅男仔，無米八fd，自己養下眼都無

同你差唔多

你要著增高鞋

認同我得164

屌你 我155 利申:仔

170

因為我一路都覺得高嘅女人係好吸引嘅

做乜

唔關身高事 關樣事

表示170高妹 好少有高既男fd...

165 so？

167絲

落去下面同你老母慢慢傾啦
死狗公

你哋幾大先

168

可能而家高咗170

想識？

搵我？

仔都冇165又點睇

仔，160，投胎後再算

係呀

屌我158男

165唔嗲唔吊
想矮/高多10

155好慘㗎
好多褲都着唔到，太長
去Uniqlo要買九分褲當長褲着

其實165成件事啱啱好真係好正

高過165想斬腳

166

岩岩165

米8想識牙

Tg?

165左右是皇道

你估下

因為佢哋報咗著鞋後嘅身高 實際得167-168

Hi

183揾17幾開心啲

一六幾都OK呀

都係嘅 最慘係識親都得15幾

[member]幾大/member]

得164

想傾乜巴打？

是但你

但多咗好多男仔165都冇

唔係咁柒呀

讀緊小學？

你好似有米六架喎

160-170嘅女女最正

申180

你幾歲

你講晒啦 不過米7頭女仔都仲好正

160以上對腳已經好正

個人喜好姐，擴大d個範圍俾多d機會自己嘛

你幾高？

高過你

腳要幾長先叫正？

6/4 7/3比

巴打你咁隨便咩

連登約炮聖地？
樓豬食屎啦屌你老母

差少少先夠咁係咪冇得救

去成人台

有咩傾呀

識着衫咪ok

是但啦

你靚唔靚仔呀

見仁見智

10分比你簡 你幾多分

但真心想知腳要幾多cm先叫長？定比例好睇落就長

8.5

比例好OK 㗎啦

你幾高

腳100-110cm 算長

但好似差少少先有100

但買褲有時會太長

咩碼

所以覺得自己生得高但腳好短

164女仔

身長？

有少少但未到5:5

咁都ok

只差一點點點點點

啱啱好165，但沒有大長腿而且對腳超多肉

我～～

唔洗長先正 真係個比例好 腳型好就已經正
見過D好矮既女仔一樣好正 (150)

多肉正呀

真心咩，你地男仔唔係鐘意女仔條腿又長又瘦架咩

肥婆另計
但建議你影一張相出嚟比大家評下理

影相不了
165 56.5kg+有少少肚腩仔算唔算好肥比之前瘦左好多了

165有56kg 都唔算好肥姐
可能有d位肥左姐

米8既男應該受歡迎呀🤔🤔

咁我肯定係肥左落對腳度我下身肥

之前中學都識一個女仔
個樣係幾令幾甜美 但唔知點解對腳係好粗
肥好少事姐都仲可以減 粗既話就真係好難減

咁我仆得街，個樣又柒對腳又肥又有肌肉
唯一安慰到我既就係我班friend同的講我真係瘦左

如果有男朋友就算啦 冇咩所謂
肥咪的起心肝做運動囉
有做運動既身型真係會好睇好多

A0
而家夜晚會做下平板支撐同禮拜六有射下箭，想搵人同我打籃球但我啲friend住曬hall得我毒留家中
應該下世先搵到男朋友

雖然唔係專業 但只係做平板支撐好似唔夠
做下腳既運動 應該好快減到肚腩同腳
抬下腿之類 瘦咗變長腿 自然有人追架啦

努力做抬腿同按摩對腳幫對腳減緊肥多謝巴打俾建議&希望

按摩對腳自己既話按唔到架
等我幫你按啦 好人啲唔收你錢

好呀 下次遊行/集會等你黎幫我按

香港人加油

高幾多先？
同埋鍾意邊type女仔？

170絲表示高得滯

高你18-19cm

係lo 個個女既係咪都要180

不過比例麻麻

非常好
點解要搵165？

164.5

巴181高？

有無其他要求？
平時做咩多？ 有無做運動？

米7岩岩好wor
讀書識唔到米8？

唔明你想問乜

唔係，我ex都係175左右

咁你呢

坐地鐵,排m記好多學生哥都高過我喎
ps175

高過我 170

166絲報到

除左165之外，幫你scan scan

D 仔通常中意搵矮過自己的，
甚至180男 vs 145女 都大有人在。

呢個身高差太

同朋友會笑呢type育成系
(不過會感慨點解D仔寧願咁ga身高差也不選16中+)

咁我相信未必個個女仔都要求個男仔要好高既
最緊要互相鍾意啫

唔明呢啲嘢

thank
又重燃hope

Btw 180既好多狗公

咁就唔關我事了

160～～

身邊仲有d 165絲
咁你出得post都係想識多d人係咪？
咁唔係個個165你都岩㗎嘛？

190here

174...絲

絲打 一樣174 俾個5我

巴打 高妹要唔要

要啊 交換tg?

來來來 你留tg我add你

頂 我都係高偏瘦 俾fd話我智慧燈柱 行出街會俾矮過自己嘅男仔望 好難受

你個樣咁鬼邪惡

有咩幫到你？
咁互相認識下
想知我d咩野？

182巴打路過

year 2即係絲打你可能仲有得高...

少見咁高嘅巴打一時激動得濟

通常小妹都係男人

最近黑到gg...搭的士幾秒都唔見左部電話

有無鍾意既囡囡呀？講黎聽下

我都想識16x嘅女仔

申180

165-170女仔 完美

識嘢

165 ok , 腳唔會太短

165對腳夠白夠幼真係好撚正

仲要無backup d野
仲要自膠唔小心用舊whatsapp cover 晒新嗰幾個月既msg
All gone!

仲要最近俾人呃錢。。。

咁你話我知平時weekend做乜多？

慘

屌你 返去唱歌啦
上黎爭女

巴打唔講自己野既？

167得唔得

其實高妹先有吸引力

利申 中意左167 me 178

163得唔得

好得

唔係度講

屌想要180男朋友

有冇人

165!

same

160男

咁。。。⋯⋯又話想傾計

有呀

ching幾高

Give me ur username

162 同感

依家你好飢餓咩

我
想再高少少

164 .. 好好彩掂到210cm

空姐？

啱啱好啦16x,身在福中也不知

Hi + ed

屌你係咪ip6轉11嗰個樓主

？

做咩

啱